是日宵夜 餓撚入

估下咩味

魷魚辣椒

香辣海鮮

btw 秒

中

食完

食個杯麵都食咁耐

睇住片食 慢慢嘆先爽